[月供股票] 2019年4月(4) 問定唔問 睇完#1先好問

中銀個人客戶服務熱線 +852 3988 2388
投資服務熱線 +852 3988 2688

追完post先問好嗎？
再問手續費就屌老母

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

Photo credit: 消委會

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用中銀黎做月供，會係每月既第十一日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$15000/(29+27+26)=$182.9。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：係有息收的，唔需要草夠一手先有。至於會唔會賣唔出？中銀就承諾可以以正價沽出碎股，所以唔洗擔心。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢兩間：中銀，一通。

中銀：可以用信用卡供，容易周轉，仲儲埋積分。
每個月$50，已包收息費、存倉、買入。除咗賣貨有其他收費，基本上可以話係全包價包撚哂，更可以以正價沽出碎股。(沽出照正常收費，詳情可以睇番收費表）

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。（有錯請補充，因為我用中銀的）

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、騰訊、匯豐、建行、港鐵、煤氣、電能、港燈、領展。

問：中銀幾號扣數，買入？
答：每月第十一日買入，第十日扣數，如果撞正非交易日，會順延。例如，十號係星期六，咁會下星期一先扣數，星期二買入，星期三出statement。

問：mark數入唔入50好？
答：請自行決定。

問：新手開始月供，想供$xxxxx 供咩好？/ 新手開始月供，供xxx定供xxx好？
答：你供比我？

問：中銀ebanking邊到睇買入價？
答：電子結單->證券交易

問：點解仲未扣數/入數？
答：出左statement都見唔到既話，請自行與中銀職員聯絡。

問：點解揀唔到用信用卡供？
答：上ebanking >個人設定 揀番張信用卡出黎。

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

一通幾錢一個月？收息點計手續費？聽講個SYSTEM成日壞？會唔會買唔到貨？
邊間股票多選擇啲？
渣打免佣好似抵啲？
匯豐長期免手續費，唔係仲平咩？
呢排見南商做緊優惠？有無巴打知詳情？
買夠10萬轉返去銀行得唔得？有存款保障？
之後射去中銀收幾錢？中銀係咪免手續費？
真係全免？
中銀信用卡供股可以儲積分？我上網搵唔到嘅？
中銀信用卡嗰邊未見扣數？有無巴打扣咗？
但今日開咗張信用卡，今個月都會轉到用信用卡扣數？
開戶要帶咩文件？
月供用邊間最平
中銀用邊張信用卡供有優惠
用一通定中銀供抵啲
而家咁貴 月供係唔係好唔抵
遲啲股市跌 月供係唔係好危險
隻股票唔會郁 月供係唔係賺唔到錢
中銀月供 點樣睇到買入平均價

有以上問題？有個懶人包可以答到你
伸手黨懶人包Link:

再唔係就...
中銀個人客戶服務熱線 +852 3988 2388
投資服務熱線 +852 3988 2688

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

中銀月供 供港幣計價既股票+人仔計價既股票, 會收
1) 50$ 港紙?
2) 50$ 人仔?
3) 50$ 港紙 + 50$ 人仔?

屌又爆po

因為中銀月供 我已經蝕左幾層樓
宜家準備申請破產

新手同扮新手好易分

應該要更新一下i巴張地鐵持有圖
i巴講下今個月問左d咩

#1 差一句
再問股息點入Ticker就屌老母

一睇名就知

點解中銀睇唔到平均價？
要自己計返？

唔使 我地會幫你計

好彩今個月供少左

新post啦 夠啦

新post留定名睇
點入數啊 價點睇啊

新post留名

50蚊手續費點入法

你比$50 我，我話你知

823大軍留名
4月加供1倍即奶嘢

下個月你唔會咁講

點解大貓明明琴日入貨 今日仲未見到

希望已經升到上$1000

腳巴都玩埋一份 4月既post一個比一個低質

唔駛擔心我都加供左到時升左又會怨儲唔夠貨

尋日3仔供 $19.06 823 $93.2 2388 $35.2 12 $50.35 好貴

我都未收到信 點算扣左錢無貨收

王生隻狗鐵主席兼周大福打手 今日你咁撚靜既

有以上問題？有個懶人包可以答到你
伸手黨懶人包Link:

條link已死，睇唔到點解睇唔到平均價

唔洗做？

中電 日日跌點玩呀
又話兩電一煤穩陣
賺息蝕差價

越跌越供
供左咁耐仲唔識

跌 入平貨
升 賺息賺價
月供心法黎

你咪唔好供

升跌都贏

叫左你轉3仔啦

中銀今個月手術費由50蚊變左500蚊
食差價食到咁鳩屎

狗邊識用腦諗野

500蚊 定我直必？

必必

條link已死，點解月供睇唔到平均價？？

係咪已經冇人供香港交易所 同 長和

2隻都係賭股

有冇hsbc 用家？我8號扣咗數 但邊度可以睇返我認購咗嘅股？見到e banking 往來扣咗2000蚊但投資服務仲係0

有無人有留意 佐丹奴同大眾金融 純收息

計埋全日高低位差價呀直必

咁你下個月又要再供少d

一睇account 今日-$5千

睇下後市點先 反正下個月6號前改就得

點解ticker 唔識幫我入股票

新手一問 想問下邊間買月供手續費最少
Hsbc免手續費 但又每個月都要俾錢
同俾手續費有咩分別？

-5000

我買果堆今日升多過跌wo

無人答你架喇，次次開post貼條死link既懶人包，就懶高清扮大袋覺得你無爬文
靠自己google搵仲好

你搭巴士洗唔洗俾手續費？
你搭每程巴士需唔需要俾錢？

笑撚死on9仔有樣睇

入完ticker紅撚哂呀呀呀呀呀呀

存倉費 同 佣既方別

屌下主席先

全部最高價入....

信徒又番黎

得隻939 先高過琴日買入價

咁就死左幾時出殯？

點都贏 都唔明邊個發明月供撚鳩d大戶 等我地班傻散贏錢

匯豐月供部(連登分行)返工啦你班仆街 去解答

我地月供post個個都老屎忽架啦 唔鍾意就走啦

咁架咩

見唔到有咪直接打上去問 係撚要咁間接
人地職員直接比答案 我地又唔係除時錯
一間錯又屌

走囉 唔滿意 冇人留你

話埋俾你聽 條link無死 唔該用你部手機開黎睇下
再睇唔到 上google打 月供股票 中銀 平均買入價
答左你啦 快啲走，幫你頂10秒

睇清楚條link係乜黎先啦 真係好肉酸 人地叫你自己google呀 條link無死到呀

成功供左一個月你就會變老屎忽架喇，下個月可以撚人，我就係成功既例子

傻鳩有名睇

lm

客服主任留名
有咩問題可以問我

我想問點解ticker唔識自動入數

未睇之前已經做左
頂10秒有咩用

ok gun

因為硬幣導致感應器的磁通量改變

我要gun機做老屎fuck

決定五月先供

我從來都未離開過

想當年既萬能key magnetic flux

一通幾錢一個月？收息點計手續費？聽講個SYSTEM成日壞？會唔會買唔到貨？
邊間股票多選擇啲？
渣打免佣好似抵啲？
匯豐長期免手續費，唔係仲平咩？
呢排見南商做緊優惠？有無巴打知詳情？
買夠10萬轉返去銀行得唔得？有存款保障？
之後射去中銀收幾錢？中銀係咪免手續費？
真係全免？
中銀信用卡供股可以儲積分？我上網搵唔到嘅？
中銀信用卡嗰邊未見扣數？有無巴打扣咗？
但今日開咗張信用卡，今個月都會轉到用信用卡扣數？
開戶要帶咩文件？
月供用邊間最平
中銀用邊張信用卡供有優惠
用一通定中銀供抵啲
而家咁貴 月供係唔係好唔抵
遲啲股市跌 月供係唔係好危險
隻股票唔會郁 月供係唔係賺唔到錢
中銀月供 點樣睇到買入平均價

月供你邊個月供都一樣，你睇長線10年，咩位供都一樣，除非你手動入，睇圖睇指標分析完入另計

想比人屌?

如果開post有埋依d答案，應該幫到好多人

有啲手痕想入778 好似跌左幾日

有答案又點 有撚人會睇

405 better

for 第一次既人睇

重點冇人會睇 佢地一定問完比人屌先睇

778 10$ 好似幾抵屌

405都幾抵屌

咪撚再理個on9仔啦 再咁落去推爆post佢都仲繼續問
同上個post比卡超有得fight

大貓呢個月好似有返啲生氣

778好吸引🤤

留意緊

405 定 778

405大陸資產同收人仔 778本地野 息口唔差 我prefer 778 利申 買左435 供緊823 想買多隻

405

恒基收多2棟大角咀舊樓

四叔退休都咁進取 可惜今個月高位供

好想加大下月供款

0003 19.06

世邦魏理仕發表報告，本港私人住宅樓價繼續貴絕全球。

報告統計的 35 個城市當中，本港平均住宅樓價要 123 萬美元，相當於 963 萬港元，平均呎價高達
16,300 港元，是全球樓價最貴城市。

比第二位的新加坡，平均呎價貴近一倍。

本港住宅租金就排全球第三，僅次於紐約及阿布扎比。

月供幾多代先買到樓

儲埋儲埋D cash成日都好手痕想自己買下貨
快d熊市得唔得

435 現價幾吸引

準備去中銀開戶月供

每月拎18000蚊供
盈富（2800）$6000
港鐵（0066）$3000
領展（0823）$3000
銀娛（0027）$3000
中銀香港（2388）$3000

巴打點睇？

依家一睇 琴日都無供貴貨

牛市調整俾我地買平貨

2800

3萬點大手供盈富

等回返啲先大手供？

已經轉左牛市
而家任何跌都只係調整
唔再係熊市了

呢D垃圾股幾時都唔供啦

唔要2800

轉啲咩好？

除左2800 其他都ok

種樹

有咩建議

435平賣咗2-3日
又儲完氣了

最好到下個月先再平賣
而家俾我J下入左平貨嘅快感先

今日5.7都入左3手

第一次入場，入得一手

Hi 短炒L

原來仲有人預知到個市升定跌
月供手足 我地繼續腳踏實地

巴打緊係睇得龔蛇信箱多 咁愛盈富

宜家先開始供同捐錢比中銀無分別

今期BOC 939咩價入 有無巴打知？

手足會唔會誤會左小小野

可以考慮
港鐵 (進攻+防守型)
周大福 (進攻型)
新鴻基 (進攻+防守型)
中電 (防守型)

冇人知，excel好似知

你今個月供幾錢，比例係咩
我要更新i巴指數呀

咪玩野

可能買咗20萬

我知你有供周大福
講黎聽下啦

港鐵 : ???0
周大福 : ???0
新鴻基 : ???0
中電 : ???0

比返粒膠你

屌 開撚左差唔多3個鐘會 一開股市見到升市

連登個個年薪過百萬 都唔出奇

呢幾日都悶悶地市
823都算企穩陣腳
表現算唔錯

呢度講左咁耐竟然無人講毒撚地產股

6.87

中銀網上銀行邊度set到價放股票，搵唔到，例如而家1蚊，一到2蚊自動放

放股票都喺度問

走啦 我地呢到唔放股票㗎

已經升到接近月供價

我係中銀客服（連登分部）
請問有咩幫到你

限價盤都未識set

屌放都唔識學咩人買

笑而不語

抄我

買完平貨升返哂

接晒貨

周大福還好

主席係信置員工？

我係王生身邊紅人

邊撚個先 黃志祥定王國龍先

大家都係客服同事

黃志龍

你好同事

屌 假膠 block

想問下用中銀買月供 0002 0003 0823，各1000蚊。 依家話現值得返2617.7，發生左咩事？ 我見個市都唔係跌好多... 月供新手求救

手足你走先我掩護你

我地中銀客服已經過左辦公時間
有任何疑問天朝可以親臨本行查詢
中銀客服為你服務

天你XX
聽字唔識打?

咁樣蝕左三百幾蚊巴打好慘

蝕左成1X% 仲唔拿拿臨止蝕

主席 我屌你老母 天朝過黎投訴我

竟然有人供1177

778 同 435 我揀咗435

睇下落返50天線會諗下手動買咗先，之後再月供

Sick goods

係six four

唔明

six = 識
four = 貨
six + four = 識貨

想問下有無巴打用hsbc月供 想知幾時先會update落ebanking個d

識貨兩隻字都唔識打

市況（好似）轉好
d人見升左咁多，又係藍籌
諗住實冇死
低位個時冇供，宜家先追

day high 入貨

港鐵 12 高層去年獲發獎金 2300 萬 按年增近兩成 薪酬連獎金近億

獎金夠錢比首期

種樹即係1038

可以留意

一路都收唔到結單，原來今個月轉唔夠錢無買到貨。聽日打落分行睇吓有無得返個免佣優惠

好肉酸呀

每個月自動轉賬去南洋，但上個月長建加供五百，今個月無調低返

月供5k 823 2k 3 但佢淨係買左681x 其實果50蚊 佢平均扣落去？

按比例

咪撚再宣傳周大福呢隻辣殺啦屌你老尾
見到都唔開胃 不如供狗鐵

why not both

投資涉及風險，證券價格可升亦可跌，甚至變成毫無價值。投資者在作出任何投資決定前，應詳細閱讀有關之風險披露聲明及相關文件。

3000無左400,成-15%好多

有50蚊係手續費，或者主席補貼下比伸手

正常人會去匯豐問，亦有on9會去連登問。

-15%,需要既唔係援助, 係心態
月供調節好心態比50蚊更重要

月供左6仔幾個月
升左1%都冇

無記錯南洋啲條款講明只要斷供任何一期
之後嘅三年免佣優惠都會取消

無錯

我真係恭喜你呀.jpg

我供左2年先得10%
你目標係短期見到幾多%增長先？

計唔計收左既股息?

突然 主席有史以來第一次獲咁多正評

平時係唔係我地錯

選股問題

直接轉去中銀算啦

主席講人話

主席係人

牙籤巴真係全力追擊主席 連登仔真係好恐怖
其實可唔可以唔好咁密

星期六 好撚悶

想睇statement

仲未有咩？

我都無 #1個excel其實係咪準，定可能人人唔同

大貓月供

人人唔同的 近呢個月佢都派D貴貨俾我
好似有手足好彩收到平貨

長和有冇人月供

第一頁個excel有人報價 咪即係有人供囉 呢啲唔洗人教啦下話？

大貓 d+2定3

準，你邊間

T+2
15號先有

計啦

原來匯豐等咁耐

岩岩開左中銀
想進取啲 823做底 再加多隻會唔會太少 因為都係月供三四千

乜中銀都唔係中資

屎忽痕, 睇過幾隻大藍籌, 用250天平均線睇
中電好抵買
250天線睇藍籌低位都幾準, 最少唔會變高追

未夠低 要穿250MA先必勝

中銀，姐係中銀係全部同價位買？

係

我未買過股票, 有冇人教路
中銀話4月11入貨, 2 持股數10, 11持股數4, 823持股數10, 禁左每隻買1000蚊, 啱啱話扣左數2672.4, 點解唔係扣3000蚊嘅

要按比例扣手續費架嘛，唔會買得盡

唔通買唔足都照扣你3000蚊咩

好多傻散乜都唔識就跟左買

我們都是傻散

股災信號

有乜所謂

未買過都唔做定功課 勁

真熊市降臨?

係阿 九成九

唔該巴打

勁供勁供勁供

各位巴打 想問下 我係用中銀月供 上年買左匯豐 已經派左兩次息 點解唔見有派到

清 姐係我都費事屌你，相信你已經俾人屌緊，
但請問你究竟有無睇#1
你未買過股，唔怪你。
無爬文，都唔怪你。

但標題明明寫住 問定唔問 睇完#1先好明

#1答左你，唔該睇下啦好嗎

得10股收息收十幾蚊買來做咩

可唔可以幫手熊下823股價

你無揀到公司行動
咪當你咩都唔要 匯豐收返哂

計落又好似真係去到後期個影響力會好少

... 你走啦

用中銀買匯豐,匯豐點會派比佢?

地盤巴 好耐無上水啦喎？
有咩部署阿黎緊？

之前我講過啦 3萬點係建倉好時機

我有禁到呀

要落分行登記嫁

您好，我是中銀香港客戶服務部主任（連登分部），請問有什麼可以幫到您？

留名睇人撚狗最開心

老師

跌囉 未驚過 大把儲備等住執平貨

3 萬點建倉？
都岩嘅，係時候了

參透下老師講既野

儲定錢啦

月供貨越黎越貴 址價就黎上到$80

係啊
所以有貨底嘅人就算而家高價買貨都唔會點拉高個平均價

同埋講真月供啲人除左係想攤分個高低價risk
大部分人根本係冇咁多錢一次過大手買股

但小弟聽聞啤巴係大戶
有錢都月供是咪串緊我地啲窮西

我係後者

你好 呢到係連登分行中銀月供部

巴打組合好散

有數計
啤巴隻11持倉派息一次一有8000
佢將8000又DOM落去月供
錢滾錢

823 重見 82.3 集氣

啤巴眼光，未來曙光

分散同一板塊風險，e加有銀行，保險，公用，基建，地產

負皮我個d比你地而家升到182.3 又有春用咩，幾十萬股係手呀❓

跌返落去買貨收息仲好啦

唔係唔可以建 只不過 可能投入5成資金做月供
因為相對高位

用月線圖來睇 恒指到低位就加供

但我見你每個板分別2隻 唔會太散咩

的確係
去到後期仲係每月定額去供對平均法影響力係少
假設你一手7皮, 儲滿一手,你仲用2000去供
的確無乜影響力

有本金有貨，分散投資有咩問題？成個組合overall 只會係正數增長，唔會一藍子全部跌

我呢個月都開始加供埋11，2388

2800= $2000
823= $4000
1928= $2000
1211= $ 2000

In 龔sir I trust !

冇
66
1929

???

如果你用月供去諗住食波幅，佢講得啱。
但而家係子彈唔夠每月買心儀股票，所以用月供+ 利息再加供去食複息效應。

番6日戇鳩
計老底戇鳩

呢樣真 主席今次意見相同

唔知頭唔知路又搭爹 我無話有問題喎 你都唔使解釋我知

點啊大佬 愈黎愈離題

4月post 變左撚狗post同埋問答post

遲下有人會問感情問題
之後有湊仔問題

騎劫左個post

你唔覺訊騰老師除左屌9新手一律潛水咩

王生，有無料透露下

變咗吹水Group
冇法啦又要等一個月先入貨

出面講2號仔個post好高質

邊到睇到呢d文章？

如果加埋平穩增長 咪爽yy囉

可能佢覺得轉工與否會影響佢月供

中銀儲蓄 一年2萬，2年後開始有每年4000利息

番番兩個月前i 教成立個既咪幾好
依家i 教俾人解散之後就變成咁啦
i 教死得好慘

上個post 凌晨都講左好多

岩岩同女朋友散左
佢話我寧願一個月5000供中國鐵塔
都唔肯今個sem break同佢去巴黎鐵塔
各位大師教路點做好

吹下水呀麻
轉左工供到多隻

有無人睇龔成本選股聖經

有無人睇左龔成本選股聖經

咁大個月供po係度洗乜睇性經

即係盈富年報

我睇哂啦 諗住睇下仲有無

股榮功成呢啲真係睇下就算 收錢開班講廢話

真係睇完就算

仲有我今個月未供

呢度你架？發表意見駛唔駛問過你呀？who da fuxk you think you are? 搞L 笑

屌d英文真係睇到都唔開胃 之前識有個on9仔又係好撚鐘意用呢句

還左俗之後身體健康左, 頭髮多左, 大隻左
利申 前i教中銀50

咁都有人吹奏i教？

其實有班人想做我
改名扮我回膠po 想我退出
憑我毅力終於趕走班蛇齋餅粽

我問佢野 你發表條柒阿？人地供緊乜你知閪阿？on撚99講埋啲垃圾

又可以完全封鎖一個on9仔
而家啲新會然真係

等左30日終於脫離左i巴教

好叻呀你
井底蛙，攬住個keyboard 早d 訓喇

冇錯
認同主席

返6日 on9 留名

Exactly

我當年買左
好後悔

我都買左，不過未睇

睇i巴選股攻略

當年 邊有出左咁耐

睇你老母咩

入左教之後出街都唔敢望人, 怕比人認到捉去打

唔記得啦佢成日出書
勝經之後出左潛力
睇佢page 話書展前出多2本

笑左 發現i巴俾人撚狗

Anyway 請勿騎劫

想問大家用恆地會信用卡月供 18000分係咪只可以換現金卷? 可唔可以好似其他卡咁抵銷卡數？

支持台灣巴
支持823

你都傻, 唔計飲食,政府工..
星期六番工真係OL9
18k(or up) 番1-5 準時番放工我唔信搵唔到

番工唔係好當學野,讀十幾年書學唔夠野
你老細搵埋囡比你屌
幫你供埋樓就幫佢賣命
如果唔係番工緊係為人工

港鐵(66)已刊登 2018 年報
歡迎各股東閱覽

主席你話ok咪得 唔洗睇啦

真係無得救。
想繼續供，應該去中銀開戶口定轉返晒去HSBC (本身有股票戶口)

試吓中銀
唔知仲有冇一年免佣

做到6月30日，又要申請返張恒地會

但你南洋之前有買少少貨
如果你依家賣晒佢咪蝕到入肉

唔叫少少，用咗年半買3同1038。
撥貨去中銀，但舊嗰批貨收息又要比手續費。新做月供嗰批先包撚晒。
可能撥去匯豐仲好

我都係咁話 無謂為左免佣蝕價 仲要蝕手續費
如果轉倉洗得仲多錢 兩頭唔到岸

你本身用中銀or南洋月供
都可以用中銀信用卡
只係早申請同遲申請嘅分別
當然呢個係睇你張卡使唔使交年費

中銀你如果連續供夠兩年 供款金額：信用卡簽賬積分兌換比率 = 1:1
而每月供款最高有10,000分中銀信用卡簽賬積分
即係每兩個月可以夠分換$100現金劵 （恆地會18000分＝$100）
即係等於每個月抵消左$50手續費 即係等於永久免手續費供股

而滙豐就算你有免存倉費呢個優惠 你都要俾每次收息$30
所以睇你有冇儲緊滙豐啲relationship balance
有冇需要資產儲係滙豐嗰度

咁快啲轉

既然你都有唔少貨 同埋睇你買3 1038呢啲都係收息架啦
我覺得你南洋果批貨可以拎實物股票
然後重新係中銀做月供

點解既

應該好撚辛苦

屌 去上班台傾啦

上班台無人理佢啦

659 6823 大貓冇得月供

俾老師屌啦

自己揀啦巴打

I巴 周大福有咩咁值得你去買

珠寶龍頭股
現時金價低迷 = 利好珠寶商
(個個走哂去兌日元投資唔買金)
一般中國人好鐘意買金, 覺得保值有面
而且周大福有做金價對沖投資
金價升=佢賺錢; 金價低=有助佢減低成本
計埋特息有7厘

最近留意到旺角每格幾步就有一間周大福
好似7仔咁

最尾果兩句真 但其他都支持唔到我買入意慾
等我再分析下先 其實主席有啲料到

主席當年買中海油賺左幾皮野

仆街 月供post讚主席會收到大量負皮
Btw 周大福暫時無意慾 對於香港零售有保留

真架 長期係外國 真心唔知市面係點
咁可以考慮下 研究下先

周大福圖都靚仔
但短炒ok 月供不了

零售不嬲有週期影響
九置 1997
置富 778
一樣有波輻
無周大福/外國名牌呢類大戶租
呢D零售鋪出租股都會影響
關鍵在於人民幣一定要升
引大媽鳩嗚,靠本地人消費無可能

周大福連ipo價都未上返，不了

主席認為2019下半年內地人對香港零售仲會有好大影響
我又覺得而家內地人來港購物意欲下跌，變相其實零售都唔會有太大增長，我係擔心呢方面

不過你都可以話，未來既香港已逐漸回歸大陸，我都無得駁 只能夠講，我都係買返啲防守性高少少既算了

點都好，留名繼續睇你分析

如果組合中只有中電, 港鐵
其實好悶, 只有守無法攻
睇到周大福派息豪爽又係龍頭(市值800億)
睇圖當然睇到過山車
睇實數累積表現其實唔差

ipo價作唔到準
ipo = 勁假時段

根本政府就係要引大劣人來港鳩嗚
同埋其他國家人來買野

根本一橋(港珠橋)一鐵(高鐵)
用意就將中港澳連埋一個旅遊發展區
大把旅客去完澳門賭完2手再搭高鐵來港玩

靠本地人點會得, 比8蚊wtapps都會話斬人全家唔用刪app

呢個答案我不能接受

做咩主席今日咁正常

咁先係主席

笑左

一個星期前射走左d貨去一通，唔知佢仲寄唔寄本年報比我

一通應該唔會寄

要進攻都買恆生啦

我記得上年有位人兄係keep住供992
當時仲多人笑佢供得散又供埋啲睇落係伏嘅股941,494etc
想搵返呢位人兄最後個結果係咪都唔錯

係。未到最後 邊個笑都唔知

我都種緊樹
但上年年尾開始跟誠哥月供埋1113
我知一定有人話1038 1113有啲重複左
但我睇番portfolio performance，喺1038蝕左既好彩喺1113搵番番黎

恆生係下一步
首先買D小型進攻股
周大福係新世界最大市值集團
旗下新創建都唔夠佢大

就好似主席推周大福咁

其實有D野,你覺得佢無得做咁
D友仔買完一次唔回頭
好似聯想, 個個一定諗宜家
個個用哂智能手機邊有人買電腦

大佬佢點賺到錢我邊控制到
點賺錢佢班友諗啦,下下都要我諗
我晨早入左去做管理層教埋佢點賺錢
只要市值唔差業務夠簡單, 其實有得諗
又唔係全副身家一百萬一千億掟入去,如果3,4皮
你覺得蝕幾千好肉痛不如唔好玩股票

試下打俾主席拎年報

差0001 喎

1113正野

唔知過戶處幫唔幫到我

供941係度

仲有0006
供左一段時間 總收益係0.56%

誠哥系列真係白供 4叔系列就正得多

幾時會有台灣佬823系列

話就話長期低位好抵供 長線實嬴
依家又減息又妹左成年幾 5月派埋息可能插低過50

6仔核心盈利都仲有增長, 耐心持貨

6號似係孤兒仔

真係似，但鉅哥話過有咩大project一定會預埋電能先成事，俾啲耐心

唔係嘅話咩叫種樹 係咪先

1038 1113股東表示笑而不語

咪專心左持有823

我都有供4叔系列 仲有手動買入

本是同根生

939好似幾抵供

呢到好多人聽到中資就不了
不過我有供939

就係中資先買

1929

939持有20手 均價7.5
坐左年幾兩年都就快黎緊

唉 我都後悔無月供到 直接一手手買
均價7.5真係嘔撚哂血

依家5厘 一手手買都唔洗7k

扣埋支那政府10%股息稅得返4.5厘

唉 我夠皮了 越買得多佢就越向下跌
升返一排又跌返 擺低收息 到價賣柒哂佢買其他算數

係 搵笨柒

我都係等佢低過7先小注供
高過7就減供

只加不減

屌仔老尾你做乜鳩阿？

我反而依家想入5同1038

零售股係攻擊股
呢個算係零售鐵三角,加密講,

聽日又開市，gogogo

5仔我目標價61左右 直接買幾手
1038就算了

會員巴

要咁講嘅 不如話250蚊買700
58蚊買2382

不過坐過山車真係訓練eq

又跌市 蝕錢啦

屌 t+2 仲有睇到入左D乜 大貓做野快少少好唔好

想開匯豐月供 有冇巴推介咩信用卡好用

恆地

升市啊
好彩我未放滙豐
升穿$67

滙豐唔可以用信用卡供

咁進取

其實匯豐買來做博物館收息唔差
唔明點解咁在意升跌
假假地唔係中資都有6厘

啤巴連大貓都有

等下晝
冇咁快有

滙豐係國際業務 （雖然都係香港最賺錢）
恆生係本地業務

咁所有股都帳面賺
得佢未返家鄉
係會緊張啲

恆生上到$200

5仔上70未

上星期派息 終於平手左

所以我依家入來收息

上黎做乜

巴打用咩供

咁貴點買 息率冇6%嫁啦

錢 唔通手指咩

30年後先升就差唔多

恒生就快到210可以比我沽喇 唔係既話跌番落去我又會係咁嗌話冇沽到 周期股 跟樓價跌

係咁叫升既人係咩心態

我問銀行定證券

炒囉 唔係咩

短炒 都唔知係咪入錯post

一定要用卡架咩

一沽就上230

之前都講左唔會再係度叫囂發表偉論囉
唔好咁小器啦訊謄老師

賺埋嘛反正月供咁多

咁你用支銀啦

咁我唔沽啦
你咁睇好

放左佢換第隻

有冇咩唔好。利申 未開始月供

點樣睇到呢堆數

偷跑

2318 自從87放左之後就升到豬頭

之前打嘅
你參考下

中銀你如果連續供夠兩年 供款金額：信用卡簽賬積分兌換比率 = 1:1
而每月供款最高有10,000分中銀信用卡簽賬積分
即係每兩個月可以夠分換$100現金劵 （恆地會18000分＝$100）
即係等於每個月抵消左$50手續費 即係等於永久免手續費供股

而滙豐就算你有免存倉費呢個優惠 你都要俾每次收息$30
所以睇你有冇儲緊滙豐啲relationship balance
有冇需要資產儲係滙豐嗰度

叫做綠燈咁解

睇番大貓回咗幾錢畀我跟住逐隻計
冇計 想快啲將條數擺入ticker j

冇 用開支銀做出糧
匯豐ac都冇

之前睇過話支銀一定幫你當日高位接貨

抽下水姐

我鳩up咋 無貨架

誠哥系啲股票好悶
好想劈左棵樹，劈埋右

宜家興種金 1929

已斬

佢地講笑

想問下中銀月供3隻股
點睇每隻股買入價錢
佢只係的一個數扣左

另外手續費係唔係買幾多隻都係收50蚊

屌你老母
吾你老母

再屌多次你老母
你犯左3個大錯，無睇#1
又問手續費 同埋問埋啲on9問題

做乜尻

周大福漲2.47%

留名睇跌

唔會 月供既目的就係平均成本 最緊要持之以恆

如果月供開 但又覺得係低位直接入一手
你地會係返中銀買 定其他 例如牛牛到買 再搬返落去中銀？

3/823真係最佳拍檔黎
升市得佢兩隻跌

唔跌點入平貨

平貨不是我地入的

跌到月尾, 月頭就會升返上去, 然後月供日又會高位買入

所以諗梗好冇手動供

次次都係月供完跌滿心歡喜加供
月供日爆升

要入平貨

唔好講衰野下個月一定平

下個月中銀入貨前一日係佛誕
對入貨價有冇影響

有, 我屌你老母

笑左巴打咩事咁激動

咪係
跌到月頭
跟住大爆升

有時中銀買 有時牛牛買 有時就用一通買

老師又撚狗

今日主要係金融股升
銀行 保險 証券嗰堆

要供返啲少少金融股先

11啦
3/66/823 +隻進攻股

3/11/823/1299
3/66/823/1299
3/11/66/823
以上3隻組合邊款會均衡啲純研究

11同1299 基本上係諗住一齊升同跌

應該2選1

11啦 高息啲 年年股息都有增長

成日講黎講去個幾隻悶唔悶 一隻823已經講左百幾次 仲有咩可以討論

1929 la

2778 5月頭 派息
有冇股東
又可以去m記加大

11佢個價位都唔錯既

老實講 11比1299好
我上面都講過下 1299其實風險相對大 加上內地新業務發展仲未知未料 寧願供11 不過現階段我都唔會入手住

[member]不能同意更多 盡可能中資不了[member]

因為台灣巴成日三心兩意

你揀咗咁耐都未揀到第三隻供乜

1929la

你越推廣呢隻我越反感，本來琴日定前日同你吹完水都有考慮買幾手玩下，而家不了

緊慎型係咁架喇又想集中投資 又想分散多隻增加時間機會

今個月開始左供

3萬不穏了

778 10蚊

#metoo
不過10蚊底好硬

月供到某隻股去到6位數果陣會有陣滿足感

好似成功儲錢咁

無人用
入貨準備

2388

今個月仲未手動月供美股

想問手動係咪買唔到碎股 見佢要倍數買

第一期供
以為得我係咁 到而家都未見到有

不過收到email講入左幾多股

幾時買入都係好時機

粓啦

有冇巴打有整中銀港航卡？

推推

屌我都係日日都升想等佢跌先買

我都未

用返恆地免手續費算啦
一陣供供下 未夠分換機票間野就執鳩埋

但見佢優惠都係麻麻咁

周大福()：不明朗因素消除 惟進一步重估空間有限 維持“持有”評級 目標價9.40港元

根據我們最近的調查和與公司的對話，2019財年四季度(2019年1月至3月)香港和內地市場的同店銷售增長似乎並不太差。香港方面，鑑於2018財年四季度的基數較高，我們預計同店銷售增長將持平。至於內地業務，期內有望錄得同店銷售正增長，並且高達中高單位數。這代表公司通過其產品組合取得更多銷售。

病左兩日睇左成朝先追完post

睇開頭同結局得啦

較追故模式睇i巴就夠

咁得返膠 狗鐵同周大福睇

i巴放左66啦

因為唔係用開中銀
唔記得左入錢落去供，miss左扣數日係唔係下個月先會再供返？
麻煩大家

手動入最好落到廿天線先買

你好 我係中銀月供部(連登分部)

仲係貴 9蚊頭all in

10好硬 幾難9蚊

對唔住 依家既線路非常繁忙。請遲d再打過丫

2388 真係正，遺憾係我供得一陣就爆左上黎

穿了

穿到

垃圾中銀愈供愈低，好彩斬得快

屌 排9.98拎唔到貨

唔信5號

5號剩係收息
11號又收息又有增長
我兩隻都持有 高下立見

823 唔通真係有機會見返82.3

收市倒跌，唔知老母麵會唔會開post呢

股票新手想問幾個問題

撚狗post

股災了

上年入過9蚊正 可惜冇all in

下個月供幾千中電先

呢個真，但無咁多錢

開始要對沖喇

係囉 講黎講去都果幾隻 你睇我既2020 669

後生仔就去供哂收息股 不如定期算喇

咁少錢定期 果個雞碎 仲要到期先拎到
供股起碼 流動性大少少

老母麵又開post

倒跌 跟住月供日又升返

努力、奮鬥

66 16%

唔算散喎

屌食牛又熊軍

中銀係咪買10隻都係收50？

巴打你要唔要支KY?

想問下
ticker 添加 交易 下面個附註 打月供股票。係咪會幫我每個月 入倉日 添加交易後，幫我計好平均價

不如你寫呢個app 比大家用

係 逐隻計 仲要收你現金 落分行俾

我要

幫我灌腸啦

主席啊 你都比人開發晒 洗鬼ky

圖都幫你CAP埋, 睇左第一頁先問

唔屌佢仲要cap埋圖 月供手足咁好服務

你睇佢個名 拿屎上身

你知唔知咩叫machine learning同big data? 係ticker入左基本資料後 佢就會用machine learning 同Artificial Intelligence去做的data mining 之後再做data dredging 最後就會計個平均價比你

供哂3隻

我未試嘛 以為逐隻計50 但上官網睇又10隻50 咁撚抵

睇完#1先好問

你不如睇清楚先

2800 垃圾

供款 * 0.0025
唔供超過2萬都係收50

要相信公sir 哩隻一定買架

仲要咁重倉

今日去匯豐搞射倉，係匯豐再黎過

都好
總之就冇理由射倉去中銀
因為佢分開計月供倉同一手手的手續費
即係迫人唔好係佢度一手手買

冇錯 大貓有大貓既好

不了,飲中銀奶大
照用中銀

南洋最好用

供美股嘅巴打今晚入唔入貨?

南洋

買2800 不如儲錢 到時25蚊樓下分幾注入好過供喇。你3萬左右/以上供 一定貴。

MPF已經有得玩恒指
玩2800又玩多次

2388 其實算係進攻定係防守型黎緊應該會加供

到時即係幾時

撚知咩

2018年10月31日

VTI,QQQ,VHT

見住 5 仔由 63 升返去 67 好感動
決定聽日食譚仔大辣慶祝

有排先到下個月供日

i巴𠵱加幾多%係66

今晚有咩特別？
通常月尾先入貨

冇呀見佢升咗咁多日終於回返啲
仲考慮緊好驚入完聽日再插又dump春

BTW巴打有計過月尾慣性都會跌市定其實都係求其定日子?

大貓射倉點收費？ 用開中銀都想轉

依家開始供港鐵點睇？

有人會答你

佢都唔肯update下佢個倉宜家有咩股
我只係知多左1929
似乎個i巴指數要完

宜家佢會叫人供1929

好似見過有個chart 話月頭月尾嘅Return會高過其他日子 但要搵搵

冇跟i巴啲留言幾日 佢辭咗主席個位？

就係唔撚知先要月供，我知佢會落返25蚊洗撚月供？

我都好似有睇過類似嘅講法，好似係因為月尾期貨結算之類?

股神

恒指跌到26咪有

所以咪叫你將月供2800果筆錢 直接儲起

1929 同 66一向有質素

知道股價幾時落幾時升既巴打點解仲要玩月供

好大程度係因為無咁多本，唯有買碎股存股，但買碎股好似又唔係間間有，唯有做月供
PS：牛牛有得買碎股，可以手動月供d月供list無既股

未試過落碎股單
但牛牛賣碎股係咪用正價賣？

當11跌到殘哂 個個都話係垃圾股
依家升返上黎就話想供

你set個價有人買咪得
利申 牛牛送果1股5號同700減兩格賣

2388咪一樣

咁應該供邊隻

可以睇下66， 1929呢2間公司
有質素

龔蛇教落只要優質幾時供都可以

散戶 趺放 升買

係
散戶永遠完美捕捉轉勢 (跌到最底就賣 升到頂就摸頂坐貨)
所以一動不如一靜
唔好咁多操作先會贏

最緊要係信心/勇氣

【股民熱話】買股收息好過揸樓收租？快睇高息股精選！

其中滙豐控股(00005)、恒生銀行(00011)及中銀香港(02388)都是香港主要銀行

至於恒基地產(00012)及香港中華煤氣(00003)，表面上息率分別係3.6厘及1.8厘，但同樣另外10送1紅股，已成為不少散戶的收息至愛。

上個月823 月供 輸緊3蚊

終於肯drop下 但係月供日食貴貨on99

no, 66 is singing

我唔玩啦 比返啲錢我

月供日成功接火捧

中銀月供根本係騙局
乜撚平均成本法都戇鳩鳩
個個月唔係最高位都唔入
個均價愈扯愈高
到最後一係愈買愈少 一係一跌就無賺過

$18.94加供咗3

3仔又無咩所謂既 6月就收成期

鼓動下就冇事嫁喇

劇本又係跌到月供前升返

越跌越供

月供股災呀
比番d錢我

無所謂
你叫19蚊追貨個d 點算

跌下先 唔係再入9字頭貴貨真係無肉食

低過90既話 下個月供返double咪cover到93.2

哇煤氣跌咁多

睇個款穿唔落9.93現價入唔入好

中銀咪係$19月供入咗

係呀
I巴點算呀

投資涉及風險架麻

唔玩囉供完幾日就全紅

今晚用多d煤炒餸幫下

唔識煮野食
惟有今晚沖一個鐘涼幫補下

沖3個鐘 早午晚

屌 我唔撚玩啦 俾返啲錢我

又要揼春

等下個月
我都一樣未入夠貨

牛籤仔發功又出事

趺完又抽返上去

又入左幾手2388

66表示唔怕跌市

上月45個陣諗住買幾手，真係諗住，但最尾選擇左月供一期試下水溫先，點知

高位當儲股
唔儲就0 儲左就有息收

3 66呢啲垃圾有撚息

1，2厘都係息
500收番10蚊
但你本金已升值去到50000

種樹撚表示完全feel唔到牛市

師兄儲夠貨？咁想佢爆升

認真，幾時/咩情況先叫儲夠？有無巴打有經驗

好似毒撚咁,啱我 等我供返一年半載先
跌仲開心過升

3仔跌得咁急
要止賺/止蝕

823跌喇 快啲停供/沽出

3仔跌咁多
但月供友表示得個睇字

老師, 新post準備

心動其實可以行動

出面賓穎啲post 痴撚線

[月供股票] 2019年4月(5) 問定唔問 睇完#1先好問

幫老師開新post 下個post老師開返

成個香港都討論緊，月供post都唔例外

真係好撚爆, 馬明

恆生成200蚊 點供

等下先

[月供股票] 2019年4月(5) 問定唔問 睇完#1先好問

新post已開 下個post老師開返

[月供股票] 2019年4月(5) 問定唔問 睇完#1先好問

開定先

原來有人開左

不問價供啦

你個po格式錯左

唔緊要啦, 老師開左

頭先我掛住睇馬明post

勁爆, 睇下賓穎今舖點撚算
馬明

太爆

如果同我 仲爆

咁多位巴打，有冇咩網係可以search到咁多隻港股既過往派息率？AASTOCKS有派息個金額但冇%

自己計啦屌

睇唔到條片

睇多次個網

pm左你
自己睇

本身係咪盲

上個月個價同我買入平均價差不多
放左兩皮野落去月供
估唔到佢呢個月食左春藥咁

你隻939今日都升好多呀
破頂

有2.X手

咁多人鐘情939

中資不了

煤氣幾時先會跌

推呀

有無車cam 的士概念股

2018 2382 1810都應該有

推